養一家四口唔洗捱餓應該要有幾錢人工？？？？？？？？

$2.5

唔係iq題呀

34.5/h

四萬咁口
即係四口要四萬

搞到租先,
正正常常4人單位都好貴

住公屋 唔洗擔心貴租 呀妹今年畢業 不過冇預佢會比家用 咁我要月入幾多先夠爸媽+我洗

住公屋我諗你比七千左右家用應該夠？
自己洗連車費大約六千上下，咁預鬆D萬四上下應該夠

咁我應該預我父母繼續返工？如果佢地完全唔返工我應該預幾多
因為佢地全職好辛苦 我同呀妹出黎做野 應該叫佢地返下兼職算

月入三萬可以死開！

失業。。

你父母做全職你俾幾千蚊交左水電媒租就得了
如果你父母轉做兼職咁就要再多少少
如果你父母唔做野咁要俾成萬先夠

你有個妹出身建議佢俾一二千蚊啦，唔好睇少果一二千蚊，買餸平D一個月都買唔到四千蚊的

一個4口想鬆動d 剩使費要7-8000

唔做野既話
淨係食:每日一個人一百,一個月6千

要睇你屋企開飯習慣
如果淨係夜晚先煮飯，四個人唔食咩貴嘢
計多啲預百五蚊一日，4500蚊一個月
咁加埋屋租水電日用品
維持基本需要咪8000左右

五萬都要

呀b好孝順，唔想爸爸媽媽辛苦
同佢地商量一下先，可能佢地覺得返工有寄託，
又唔駛一下子將個家庭擔子攬上身嘅。
如果你妹妹將會返全職，我覺得一開始你同妹妹每人各比3-4000都夠。